學術題 蚊係生態界係咩地位

呢個世界某種生物絕種會做成生態破壞
想問下蚊到底幫呢個世界做緊乜

dllm一熱d就蒲晒頭，咬到我好撚痕呀

蚊係啲動物嘅食物

食物鏈 識唔識?

蚊係人類天敵